繼父狗之後，到王騎敗走cctoy

王騎你條垃圾好心FC用下腦先出垃圾post 啦

影衰晒

死猁狗廢到

專心反朗啦

佢迷朗

迷條撚成日出反朗POST

扮反姐你咪on9

鳩蛇柒能夢夢甘

行思想狗路線

條五毛露晒餡

佢几時有醒目過

又一隻影衰波台嘅反獌狗

又一件呢一年先開始留意政治嘅傻閪廢中，加少少自己老屎忽觀念落去當自己好撚識時事

好中

波台論政我只服三人 您、賓科博士、榮清

反愉焦duo?

三件点撚樣duo

第一個字係動詞

屌 我柒撚左 拉

平時睇佢講政治既post都柒柒地

回咗佢啦，廢物一件

唔夠講，仲要屈人

同紫青焉差唔多level，只係大家都知紫青焉係個老婆奴又要上網喺度扮運籌帷幄先顯得佢再柒啲

條友真人應該傻西黎